立場姐姐：網上對立國安法群情洶湧 走到街頭情況卻大不一樣

反23條一定係極大多數主流包括一堆中立淺藍，如果唔係中共都唔洗強行立法，呢個po絕對唔係打擊士氣，只係提大家要做好文宣！記唔記得我地以前吹雞有連儂、有街站、有airdrop、有social media、有無數咁多種宣傳方式，唔好掛住打國際戰線唔記得本地文宣呀

Push

今日同 張崑陽 Sunny Cheung、香港眾志 黃之鋒 Joshua Wong、羅冠聰 Nathan Law，以及觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung一齊去到紅磡天橋擺站，呼籲市民關注即將喺人大立法的港版國安法，而且要留意即將出現的不同抗爭行動。

即使網上群情洶湧，走到街頭，情況卻大不一樣。拒絕接收、且對寫有「國歌法來臨」單張面露鄙夷的市民當然有，「收聲啦」、「我支持國安法！」也有聽到。

經常有人拿這一個五月的形勢，與去年五月相比，認為大型抗爭即將爆發；但事實是，沒有面向公眾的地面傳訊工作，惡法即將在北京直接通過的訊息，未必能傳達到所有市民的耳中。

明日，我們將繼續在粉嶺和將軍澳，與其他公民社會的朋友一道，繼續打宣傳戰！
------
何桂藍 Gwyneth Ho
#同呼吸 #共命運
Facebook |
Instagram |

本地文宣少人理係真嘅

幫手推，689認證既國際戰線一樣要人：

感謝Twitter戰線手足整合晒多國議員嘅推文：

🇺🇸 美國

Senate

Sen Hawley

Sen Rubio

Sen Gardner

Sen Scott

Sen Cruz

Sen Menendez

Sen Toomey

Sen Markey

Sen Wicker

Sen Blackburn

Sen Cotton

Sen Van Hollen

美國🇺🇸

House

Speaker Pelosi

Leader McCarthy

Rep McGovern

Rep Sherman

Rep Yoho

Rep Banks

Rep Suozzi

Rep Reschenthaler

Rep LaMalfa

Rep Waltz

Rep Lamborn
!

Rep LaHood
!

Rep DesJarlais
!

Rep Hill
!

Rep Green
!

Rep Alderholt
!

China Commission (CECC)

House Foreign Affairs GOP

續

🇺🇸 美國

Secretary Pompeo

Sen Hawley

Sen Graham

Sen Romney

Sen Risch

Rep Yoho

🇬🇧 英國

Liberal Democrats

Tom Tugendhat MP

Daniel Kawczynski MP

🇪🇺 歐洲議會

Guy Verhofstadt MEP

Miriam Lexmann MEP

🇦🇺 澳洲

Sen Wong

🇨🇦 加拿大

Sen Munson

🇮🇹 意大利

Max Ferrari

而家無得打，文宣都難，人地有狗隊

🇬🇧 英國

House of Commons

Tom Tugendhat MP

Neil O'Brien MP

!

Stephen Kinnock MP
!

Stewart McDonald MP 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

House of Lords

Baroness Bennett

🇨🇦 加拿大

Sen Housakos

🇪🇺 歐洲議會議員

Reinhard Bütikofer

出面真係冇抗爭氣氛,好撚多平行時空
連網上班kol都冇幫手呼籲d咩

冇叫你只做街頭文宣

時間都急既，岩岩下議院出聲明算唔算

離開同溫層

想國際幫之前問下自己努力咗未先！
香港人唔可以再外判抗爭咩都假手於人！
唔好再講咩出兵未個啲廢話！

見到開咗task3突發緊急
關於國安法：
Task1 放滿各國議員推文
Task3 放滿國際媒體報導

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task1 Tweet Collection:

Task2 國際戰線Tweet Collection:

Task3 Tweet Collection:

Task4 外語新聞 Tweet Collection:

留言時記得要貼題，有時唔一定要貼圖，可以貼下啲新聞tweet 加強說服力。

講多啲中共霸權嘅壞處。易地而處，諗一諗如果你係佢哋國民，得到咩資訊會令你更想反中共。
賣慘確係會引到部分有同情心嘅人注意，但不長久。
要損害到佢哋利益，先會令人反抗。
諗下我哋都係比中共殺到埋身針拮到肉先識痛。
要話比佢哋知中共將會威脅到佢哋安穩嘅生活。

切忌急躁無禮
適宜謙虛有禮
Be Humble，禮多人不怪

時刻留意Twitter bot 有咩國際最新消息更新。
就算bot未更新大家都可以自己上Twitter 碌下。

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

Twitter戰線有多國議員同外媒嘅推文多到滿瀉無人推！

其實真係要等民陣第一場

好過冇嘅

佢地動作好慢

我期望佢地會有人出黎承接，28號之前要有個表態都幾重要

Pishhhhh

到最後想出街又係靠D比連登仔睇唔起既＂左膠＂

要表態就好需要民陣搞，有不反又好承接又好，市民自發既一定少咁d人

[24/5] 最新口號：民族自強 香港獨立

開始懶得推po放負失敗po就咁易上熱門

其實我覺得28號嘅意義不大
佢28號係確定要立法，真正詳細傾條文已經係六月

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

表決前有個表態都好，遲下咪一樣永續限聚令唔比民陣搞

我都係，呢排啲po好似唔識郁咁

push

自然地等個po上熱門算，上唔到就算

tui

街站啊

524 sogo

要洗版，一定要靠蘋果立場民陣呢類

我地都要做好自己先

推

點都要俾d本地輿論壓力佢
依家水靜河飛真係等俾人劏咁

就算先唔講遊行單野，關於國安法既文宣本來都唔足夠

我覺得搵一啲重量級嘅民主派人士講幾句已經足夠

+1

真無啦啦就咁吹雞咩宣傳都幾乎冇

up

良善巴你個個po都上熱門喎
不過呢排太多消息難上都正常

講真好多人驚秋後算帳
依家國安法唔同返送中
一個係國家級機器執行
一個只係林鄭執行

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

但出面係連藍絲支持國安法既聲音都無乜，除左d組織街站

靜到好詭異

組織搞活動 有好有壞
佢哋唔可以完全唔理規矩

我支持國安法呀hi

文宣戰線

有,不過冇23條個聯署街站咁多

我諗有心嘅會自己入時事台睇po

上咗熱門第二有立場姐姐個朵

你啲po算好啦，推耐少少都上到

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

但好少正評，發現短post少字先多人正評

mark低上熱門嘅字眼，翻炒

識驚既，尋日股市沽貨走人，其他人就ＷＦＣ。

２４號要小心啲，睇黑警部處，想借機攪事，然後將條蟈安法名正言順去做。

明白 謝謝

短po易睇呀嘛，長文好多人睇幾眼推完就走

有波

文宣加油

U try try

痴文宣會比40 個藍絲打喎

推，認清大家只係圍爐呢個事實

Pish

紙媒都沒落
紙宣高成本低效益，冇必要搞

where,得閒去屌下鬼

成班區議員，去晒邊？

岩岩出咗聯合聲明，但地區宣傳都要做多d

新口號:

不分黃藍，同衛我城！

pus h

try mud?

一齊出呀香港人

有人將現實嘅觀察帶返入網絡真好

鳩叫呢 airdrop呢

Campaign po用呢類字眼

西九龍中心出面有工聯會

一黎真係好快
二黎我地集慣咗同溫層，唔同之前

咩屎家軍仲佔緊熱門

戰場都係要落返街頭

推！！！

網民即係市民
今時今日有邊個唔會上網

其實你諗返舊年送中早期個陣，民間藍營無出過任何聲，亦都無幫手背書，係到左615話暫媛之後幫港出聲之類係6月尾先蒲頭
早幾2-5月都只係議會班保皇狗背實際送中係已經煲左幾個月

今次同送中類似既係，又係大陸要搞野脅持香港尤其反恐為名，實際係兇班既得利益者加打壓異見，班藍友除左低層信徒都一樣唔敢出聲
聲勢未夠因為真係發生得幾日，普通人資訊接收時間不一

唉

屌 禁錯咗不推文

大家多啲宣傳

中共今次快刀斬亂麻，等你反應唔切

屌，再遠d，搵街坊日日落去屌完就走，日日屌

因為可能大眾已經抗爭疲勞 唔想再理做返善忘港豬算

我老豆睇開蘋果都唔知

一派文宣就599G

屌你個標題黨，出好d得唔得

岩先葵顧見到個少數派議員搵阿伯簽名撐國安法
反觀我地...

有咩唔同 咪又係行完幾個鐘

番屋企訓覺 星期一番工

而家做文宣組成本好大
被藍絲打無仇報

標咩題黨，佢真係咁講過

點知你咩區咩，留意fb啦，佢哋有街站都會出po

送中係由2月開始發烤
之後搞過一兩次遊行
有三四個月時間運動先成形
同而家幾日係兩回事
同埋同溫層效應而家實在太強

而中共就係想以快刀斬亂麻方式
製造既定事實
等香港人同外國社會反應唔切

快閃，貼紙，廁所

你都熱門

因為送中聽落大鑊好多

唔貼文宣都大把野做到啦講真

放負失敗?......我覺得算幾成功

睇你肯唔肯做啫

熱門五毛

無錯，支那就係唔想比你發大黎攪

得罪講句 落街擺站好過喺連登開100個post
接觸層面大好多
已經開始多咗人貼返文宣
呢啲仲實際

有咩得罪我開po咪就係想提大家做呢樣野

好多人仲沉醉喺網上推post

咁都要網上吹雞咗引起關注先既，國際戰線retweet upvoke都係一樣道理，提番大家就得

民陣 蘋果唔會亦唔肯幫冇不反既遊行吹雞
有50萬人都已經比多你

冇申請遊行嘅劣勢出晒嚟

聽日有3-5萬都超額完成啦

其實主要都唔係想講遊唔遊行添，而係呢件事既本地文宣根本唔夠

送中個陣69前已經好多文宣

細聲d講姚聽日真係唔會預多人，但抗爭唔係聽日就完架嘛69前好多反送中遊行都係好少人，文宣點都要繼續

pushhhh

開咗新 幫推
Twitter各國政要發聲支援香港！無人推！

唔應該攞69遊行黎比

呢類遊行係類似9月/10月既九龍遊行多
預咗會有事發生（個陣打陣地/依家就大圍捕）
冇申請/出左反對通知書（後生出去居多，人數中等）

然後就係文宣都主要係得TG/IG/LIHKG
其他傳媒唔會宣傳呢類型遊行，因為本身已經犯法。

524點解唔係各區遊行 而要集人？

個個kol都比你當係鬼 仲邊敢文宣

5月28日一齊講
我十分十分愛林鄭
我萬分萬分愛習總
我愛共產 共產萬歲！

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

有道理

好多人覺得，表決都唔係香港，做乜都影響唔到個結果，網上屌下夠啦。

睇香港人反應就知 依家只係敢係網上發洩 尤其經歷過時代革命 竟然係咁既反應 已經估計到今次唔會再有大型抗爭行動 香港人口裡說不 身體卻已投降 公元2020年5月28 香港再唔係香港 香港已死

各區區議員 你地最大優勢就係全部直選產生 請立即籌備 成立十八區聯合議會 趁區議會未被取消 為香港人發聲

民陣又唔出聲

比立場姐姐鬧會興奮

多得班負面撚話出去就送頭
然後就討論VPN同移民
網上嬲嬲完就諗走人yeah

香港人放棄左

721831

保持抗爭熱度，人人有責
係時候使出香港人嘅國技

借個位黎

p牌仔人鏈說，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

Pushh

524

站在街上的你請善用行走的文宣

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

講到口臭連登不嬲離晒地

人人文宣係重要架!